殘酷現實 香港警察起薪點是美國軍人2倍

依家好像話復會後 想再加
諗下溢價高到咩程度

唔好再問阿 sir 個良心走左邊

當市民反對佢地
佢地內心就會發動自我保衛機制

反對佢地的全部都係甲由，搞事份子
支持佢地先係市民

被人杯葛 被人屌 都無所謂
有錢 + 班豬朋狗友一齊圍爐

再看下何志光，陳怡之類的
來加強自我催眠的功力

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

香港養垃圾

我都係寧願去做美國大兵都好過出賣良知

高薪養黑

首先要識英文，香港警察專請唔識英文

美國總統薪水係少過香港特首的

黎多次百萬遊行反對

再唔係衝擊下 等班委員醒下
同香港人打對台會有咩後果

加佢老母啊，加-50%就差唔多

扣到最低工資就差唔撚多

加消防員就差唔多

好快就睇到佢地有無人地1/2嘅實力

鬼叫克警高人一等

香港特首既人工係美國總統十幾萬倍

整合post
[大整合] 831事件未必得2個死

[有相有片]終極整合，831太子恐襲

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

屌

Pish 減一半啦屌你 加埋取消毅進狗quali

減人工

1555 usd

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員